發覺自己講嘢太串/太直接，可以點改

問左2個朋友，佢地都話我平時好串，講嘢太直接，唔理人感受
有無巴打係咁，想試下改，不過自己慣晒，串左人都唔知，可以點開始

未串右人？

唔講野 / 講少啲野

識個被人串得起既朋友

試下一排唔講野,試下諗多d先

試下講每一句之前 predict人地個反應

本身已經好毒

呢個有用
我都係以前同女朋友傾計學返黎[so

講每一句之前 諗下如果人地咁同你講野你有咩感受

講野之前 諗一諗

我都係 點改好

自己唔係好怕比人串
應該唔work

我自己就係
我有一班朋友開口埋口都係串我
因為知我唔怕

講嘢之前諗一諗,學好中文,睇下有無意思接近但順耳啲既詞彙代替

憑你呢句

你條女嫌你太串？

講完野留意下人地個表情

點解要改，有咩問題？

如果係高IQ跟唔上中文詞彙，造成語意不清，係咁用反語串串槓

要改都真係要啲時間

有冇咩例子拎出黎討論下？

你睇佢個樣都唔多似呢味呀sosad?

我自己既情況就係有時講啲好深既gag,條友唔明搞到好似串緊佢咁

而最好既辦法就係當你覺得條友唔識接,就出少句聲

留名學嘢
一直都好串 身邊朋友八成都串
成日同佢地串嚟串去搞到個人好串嘴
近年改善咗 但間唔中都係會把口快過個腦 衝口而出咁
好想溫柔啲

串你老帽，俾人打完咪改到啦